%@Dif:2
Soit $(d)$ une droite et $A$ un point. Construis un cercle passant par $A$ et tangent à la droite $(d)$ dans les deux cas suivants :
\begin{myenumerate}
\item $A$ est sur la droite $(d)$.
\item $A$ n'est pas sur la droite $(d)$.
\end{myenumerate}
Y a-t-il plusieurs possibilités; lesquelles?